★why1478日日跌，但2382日日升？

unfair

一樣做手機鏡頭

Y U here

1478又唔係同apple做

（apple就話就收皮）

因為U

2382同1478都係主力同支那牌子生產鏡頭，

差咁遠

is巨乳black gas

because of u